緊急呼籲禮拜日去上環, 禮拜一港鐵車長要大規模罷駛, 再遍地開花迫人罷工

冇地鐵D返工撚被罷工, 欲罷不能果D又可以食住個蝕去罷